肥潤娥好得意

大波左?

真係幾能q😐

屌得多

就算肥佢都係女神

佢既肥仲係瘦囉好冇

食得多避孕藥啫

純粹係塊面腫左

靚咗喎

Jisoo 第一
Yoona 第二
兩個都係女神

右下果張最靚

肥咗靚咗喎

變左徐賢